［轉會+夾份］iPhone WhatsApp 轉android

有巴打成功用Transfer Backuptran 將WhatsApp 從iPhone 過android ？
睇佢個網度好似渣渣地咁

I fans 做咩負皮我

買過iCareFone, 廢到乜咁，用唔到

轉咩機？

想夾lm

Pixel

前排轉pixel買左 仲有2個位

Btw 巴打你轉咩機

留個tg

你係用咩software ?